其實班利係咪精神病

屌你--66和左仲屈人主場雞

Ching ho ball

打排球呀而家